[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1247)

快 但場馬又跑緊乜

5 8 12 3

誤中

乜撚野電訊超人啊

買左一號

多多p中

slow

fast

中呀 多多勁驥Ｐ！！

爆到

屌你老尾 頭場之後冇嬴過

Sorry 我又燈左

輸到仆街

唉濕撚晒 唉唔撚驚

cls....

臨尾勁多大飛

ifc最高幾樓？

R5 愛馬劍 開心歡星

派11萬幾

屌你2場都爆隻冷到仆利出嚟

icc118層好似好d

R1 8
R2 5WP
R4 12 P

11/10p

輸曬

又玩場場熱頭冷腳

俊仔
日清係咪針左所以你先咁旺？

同路

最後一注要反底了

美巴今日差少少

歡迎加入 jer 狗大本營

輸左3000

暫時未見中？事後飛

今晚波有無100%水比我追返

屌啦星 jump撚到

個個針曬仲po事後 嫌命長

冇要喜菜..

精神

再嚟

智巴越買越大

唔要好友益？

買波算

買一樣算 冇心機

搵到條link了
逼我解封晒全世界

唔要

輸撚死人

呢場應該有拉

美斯巴!!!!
上呀

黎緊又要逐個封假分狗

我重心p好準

係一場馬拉松

同路，跟

兩倍咋

堅信美巴會再中

扑左你隻事後狗先

馬會打節 我買果時3.4

愛馬劍 開心歡星
愛馬劍 開心歡星
愛馬劍 開心歡星

很重心所以要講3次

對晒

有出阿屌你老味

跟周巴了

R5 呢

輸埋呢場買美職算

我場場都交叉都跟 想去itc咩

好想盲追沈拿

ifc

美巴唔要11？

即場再加精算八方！

Gun!!!!!

今場唔買韋達唔好話自己sick ma

成班唔信我隻11 咁我買10

講多次 我要下次係星光泣泣耀保良見到美斯係邊到呢個名

跟11，ok?

沒哂銀 無得跟 無我燈 美巴贏硬

4號

想睇真人上去交支票

11 same road

開心歡星,好友益

無落雨 唔買乳石啦

中左即交

R5
12>1 4 6
PQP

好多人g chi 我沈拿

4-6-7-12

中左 我今晚聽廿次TL啲歌

買左3,5p 反底機會來了

3隻同路

6 10 連嬴位置Q

跟美巴！

3x6x7 最後一鋪 上啊

我都係最後一場
輸埋唔玩喇

same

same 豬埋落街入少少等夜晚波==

今場要沈拿?

定等聽晚場算

留錢世界盃算

我盲追沈拿bb

除左中果場買唔切全部跟曬
豬到
不過唔緊要 美巴繼續加油

6-7-11

今埋信自己！
6.8.10.12

Same 依場買埋wp

做愛q

367 唔信邪

3 6 10

美巴我要4唔要9

6 8 9 12

4P

有無手足長買我

愛馬劍p 100%

2號爆冷嘅話一齊上天台涼浸浸

你今日好廢

買完4P先出

4場執2w算係咁啦

今場skip poon
10號p!

屌我最後一注

Rip

屌你書包

R1 8
R2 5WP
R4 12 P
R5 1

All 黃俊

7號同我上

R5 愛馬劍 開心歡星 精算八方

4拖3-6-7-12

3,5p依家無5左

斷劍了

哇勁多馬都勁多飛

又13少

中!!!

跑咩

20買完又中返20 馬會撚狗

10 6 3 12

13少

屌你5號

食屎啦 又輸

最衰都係書包

All in 13少騎豬王

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

美斯巴

10輕鬆到

韋達！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

你可以唔跟 咪輸打贏要啦屌 賭馬必贏？

咁熱

in豬包we7

10w埋

Jer狗死開啦，有人用槍指住你叫你跟？

差小小

唔買四重先中晒，我真係屌

屌呀！！！！！又中腳
dllm

好彩做緊野買唔撚到 唔係又豬一注

咪臭係

月b好羊

佢做咩姐

跑咩?

隻12跑第三咪好😩

3號第3

美巴都俾包爺搞點

月b今日馬仔 5中4

dllm 叫我腳王

韋達起孖！！！！！！！！！！！

輸錢屈人

下場買腳

2018世界盃決賽指定兩支國家流出

我一直有出 見美巴買左 我都加左注

6p 得返1.8

雷公 平天下p

唉 吾跑馬啦 輸左4000 好吾開心

腳膠

要柯煙買13少騎豬了

又可以笑你父親

ＯＮ９ 愛馬劍呢

美c巴

你今朝燈完下盤仲未燈夠？

長追智巴腳

邊撚個笑韋達 出嚟呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌，以為影相輸

咪係 dllm
死jer 狗
輸唔起咪賭

死窮撚

美巴今晚波波玩嗎

屌，其實都中位置q

日清今日馬仔點？

大仆街咁耐唔見影 黎緊個場雷公鑿贏緊
100%有p

上個賽日中兩次
今日都中左次
今日好可能唔會再中

到世界盃你就知我真實力

今天想不賭了

買咗條R1-3 ALL JUMP
NOW 無錢買了
頭先想J 6 10 QPQ 開唔切電腦

輸左兩舊 有冇追數水

小妹都2中2 中w中p

今日jump晒

屌無買十三少w

先block兩個

潘>達>田
潘>達>??

中咗幾場腳
大家買腳可以問我

L屌哂你地老母

今晚紐文西亞？

367 贏莊100蚊 屌

大仆街100%

我屌哂你地老母同未來老婆

block柒個"不了"先 精神分裂智障仔

想g咩事

block左

呢個好笑

Yes on9仔黎

唔賭馬了招5v5 lol

屌你老母allin

R6???

一早完全封鎖左

係咪有交嘈 我都想嘈

事後 派？

害左美巴

跟少少

打少d飛機

無野 我柒左

未跑牙on9

不了嘈交po

屌 睇錯第5場

Sorry巴打

屌你月巴

美巴唔好要麥菲文啦 上場先整輸你

我唔知講咩好

轉講英文

無人嘈交

索先生

未來人

你係未來返黎？

睇錯左 大家唔好再binc
Sorry 巴打

未來人 你好

r6:5,8,4,9,2
睇嚟我又要表演中腳

5號 頭DUP DUP 死撚緊

Ok

R6
4-5-9
鐵三角

串做位置q先

全腳跟10蚊

美巴唔順左幾場
今場是時候中了

我allin跟了

報名得唔得

4號 狀態唔錯

開波啦

有人將美巴個清爐條link無加密咁放左上黎 益曬cd rom🙁🙁🙁

DODO心靈投注

一早通哂天架啦

表情撚dllm

算啦 兒登阿豬阿狗都可以有ac 加唔加密都唔大影響

點跟都唔中 戒馬了

😂😂

我串埋3先

呢場會中

真愛窗奴

美巴青爐係咩

5>3 9 10

再推韋達

可唔可以唔好每一頁都問。。。

R6 琴心星 雷公鑿

呢個

旺了嗎

美斯印尼文解黃俊 所以青爐叫呢個名

R6 琴心星 雷公鑿 爪皇烈焰
要埋爪皇烈焰

屌你老母

雲加又發癲

美斯我地信你架

巫巴 jer 撚完美斯 連炒5場 笑鳩死

月巴買咩

放心跟

dllm笑到我

美巴玩唔玩呢埸

按埋層樓跟

雷公 100%w的馬
單棍 平天下

出左啦

黑心到
美x 幾時贏左
8 / 12

R6 9,10p

追po啦

我上左樓了

Ok明白

all black 巴得返4,5

好似有位巴打all in 10?

10p@3000

allin 10p巴打 rip

agger

9p

潘加大仆街 4,5pq點輸?

4567先

預視到大仆街會唔見人 完場大家問大仆街去左邊

買左9P

5號基本上睇佢行圈已經可以放棄W ,
個人心水 四重 小注 :" 2 4 5 8
連嬴位置 : 2 4 8

美巴贏1場輸幾場 通常會贏返 係呢場了

今場有個心字都有

...

冷靜啲好唔好

All in 10 果位慘了

其實點解我咁耐都唔blcok書包

因為你唔係block

大蛇都block?

OK 10jump

我都冇jer人又冇做傷天害理既事 又冇報假分

打錯

10p 巴打 來生再見

玩埋呢場收工

呢個真 書包是大神

包爺 放過我地啦

10 黃俊要左

召喚王俊

燈神都要晒10

無lu 我隻10

跟你10蚊

美巴唔中既話我要走出去入錢了

6

揀幾隻跟咪算

3589上

今場再唔中 唔買馬

同再買日假斬手指一樣 唔會得

以後唔買馬

goal

4上唔返 完了

上星期跟毛sir中咗兩條 18+28倍q 今日jump番曬

我愛你田田

10p中左..

美巴

隻5

6 10 8 4?

莫雷拉呢?

屌你老母雷神
最尾先黎無力

9，10

4,5唔知去左邊

話撚左5號頭DUP DUP 唔可以要W

10goalllllll

我屌你啦潘頓

屌你老味 兩條友都玩野

勇敢傳說

結果點

雷神唔識騎馬

角球大兄弟，你會否派

莫雷拉去死啦...

6-10-8-4

6 10 8 4

10號中

又中腳呀 屌你老母

R1 8
R2 5
R4 12
R5 1
R6 6

都唔中

爆到仆街

大仆街

拉狗又輸 屌你老母

雷公5

莫雷拉去死啦

Yes

仲開心咗一下

3000 @4.9 巴打

要記住那莫雷拉的教訓

仲諗住帶到尾

場場中腳 cls

最後廿蚊無埋 我跟邊個燈邊個

原來無5 好彩買左小小8P

1000蚊位巴打

我隻10升到4倍

屌你老母睇重播個大仆街就到終點都唔加鞭

hi

雷公鑿真係廢到

人地事前黎

佢bin c

重傷包頭

未來人中了

佢反手 binc黎

唔好再binc啦

未來人有沒指示

so9sad

早知學gun 3k 巴

3場全勝

又豬了

第7場3號wp

所以話反雲既都係on9

旺蝦王 多多醒 華美之友

gun

頭五場 輸咗玩波嘅半注平注 唔玩了 而家心靈投注中

連登有愛

你一定係未來人
你呃唔到我

我三個六

莫雷拉離開馬場前 被一名青年上前瘋狂fuck

突然形住形住唔買大仆街既話
佢今場會死出黎

第7場3號100%
唔中我派500
中左派我500

旺蝦王點輸

巴打未來人俾tips ok?

月巴

-600 求追數水

第7場3號

比其他馬遲過終點咪輸

R7 旺蝦王 多多醒 華美之友
R8 大風暴 話得事 超好玩

訓陣先 唉！all晒落去！

月巴任重而道遠

割禾青了 比雷公逼害 無賭過

R7 3p fatfat

我正式宣佈莫雷拉俾狗屌

應該比條四重黎
單式直插

211111 3號

好你小小 我出去入錢了

11號俊仔p

3號會唔會熱得濟阿

R7 3-11

美巴連輸左6場

俊仔可唔可以反底

屌那星又係朝五夜九依隻港奴馬

4重彩重生 買最冷4隻

小妹今日變左nigga 唔入了

拉狗食屎啦

因為我跟左

全餐博爆冷

想問下美斯 點解簡兩隻膽
一隻唔會好啲？

我都係

四連環 - F

博唔博得過

1隻注數咪又多d囉

奇待美巴尾場

幾次都復活

注數咁多 落嘅錢咪又翻倍

期

無敵四重 1 拖 全餐

全餐四連環博爆冷都幾好

lm

同路！

跟晒
1蚊注都好肉痛
不過繼續gun!!

3號唯一考驗只係騎師會唔會拉馬

r7:3,1,5,8,11

6，12位置，各20

信多次雷神

會喊多次

Allin 劍追風

快點去日本做仆街

唔知點解我覺得黃俊會搞搞陣

月巴成日係青爐追擊人

屌你大仆街臨走都要迫害賭仔

呢場3號w唔到我諗勁多人要jump

田雞

刀仔打大樹心水:
7 W
10W

一樣 3做膽買左四連 潘狗咪玩野

全日中心一哥，唔好理雷閪，隻馬超班

5p

多多醒p 87.757% 心算
一哥92.558% 手算

3,1 唔中搵我

今場黃俊？？

Dodo
跟你r8四連環F

一齊喊

我心靈投注嚟

好。

如果爆冷

點解馬咁難玩

信黃俊

gun 爆到隻12出黎就

3 有1.1p allin

你鳩買就會贏 好神奇

好少見

全年重心 100%位置馬 想g在講

3

全餐咗

雞巴你好

想g

美巴今場玩唔玩？

全餐飛兩隻 100%中p

育馬p

旺蝦

5 11 QPQ GEL

一個月糧瞓落雷神位置

11p

今日馬仔輸咗買波嘅半注 所以而家心靈投注緊

今場又鬥拉馬

呢場咁都要輸 ifc見

全餐 冇撚得輸

1.8m 獎金 潘唔去馬我即刻去屌撚死你

佢買其他馬都唔止呢個數

最好潘同大仆街都唔好入頭4

美斯今場係咪自私食就羊

1-11q

咁就真係未開世界盃已經開始跳樓潮

支持

心靈支持

潘冇頭4 我第一個跳

1 3 夠薑包尾1 2

好想睇旺蝦王炒粉

重心 旺蝦王win

1-11

包爺

咁都燈到就真係冇野講

1.2w

黃俊

7 11 P

467 pq博冷算

我隻12落到4.幾。。

加油

唯一障礙只係騎師

死都唔信雷神

3號入到頭三我旺角裸跑

5.4p才對

除咗1 3 其他全部頭4

gchi

12著哂燈

點解matthew 唔拍落zac 到既？

落到38倍w

雷狗排緊第尾

又話冇買都咁落力叫

想心靈都贏

好波 4號中

跑乜

410pq

3 4 10 8
10同4好冷

easy goal

早知買三重la.
兩隻腳冷到咩咁

大仆街真係好廢

全餐四連環 中！

屌你 隻馬會唔會太撚勁

都話中緊！

黃俊屌你老母

Pq2千幾

仆街無拉4號

收息

派幾多

無人信

心靈好富足

爆大冷
痴撚線

3>全餐 四連！$1

又爆

356 倍

1p又冇中 2k啦

on99 點會信

痴撚線

20倍p

4連派幾多

24倍

4連 $165贏365蚊

屌 第2場賭到第6場都唔中 第7場求撚其買又中到啪啪聲 真係好撚on9

莫雷拉離開馬場前 被一群青年上前瘋狂fuck
離開時衣冠不整 滿身半透明白色液體

原來隻4著燈

莫雷拉

Lm

反底了 一場

笑撚死 我又中第4隻馬

準備去跑馬地了

無飛都要派

隻8 號收皮就好啦

四重38拖全餐都贏4倍

利申：無買

收到風莫雷拉借左架直升機

影輸左

出埋尾場重心訓陣等巴假
慶趣p燈胆精英1w3p

Bot黎 留定無死
職業病

蝦王 P 1.1倍 有無師兄屌左

如果8號唔係跑第4就好了

尾場3568上樓

位置q全餐就fatfat

心靈屌左50M FAT FAT

打完飛機 鳩買就中

On9 10p都中
我買左10蚊咋屌

派

尾場 10號

好想做愛，尾場有無起機注

好多手足今場都鳩買

連輸左7場 再輸 真係破產

幸運興隆

我買咗3號 未來人幫幫我ok

5000-》5.50

派乜鬼，今日只中3場Q 一場W,比莫生害撚死

係 用最熱做膽+全餐

我打完j 隻手有陽氣 好旺

輸左3k 點追

Ching專揀冷馬

R8 4號睇到第一個字就先入為主左做大仆街

3號難啲啦

今晚啲波會返黎啦 放心

一樣
轟今晚D波

6號幫到你

屌等買波算

聽朝咁多波.. 各位輸哂D波既要入錢快手啦

停手買波好了

skip 哂 莫雷拉就啱

隻旺蝦贏粒糖輸間廠
賭博本身就應該以少博大

通常唔買佢就跑出黎笑7我地

撚完賭仔
搵夠就去屌日本妹

尾場唔買狀元才唔好話識買馬

幫定日清講

智巴今場睇好咩做膽

屌，再追黃俊條仆街

書包買好大咩?
做咩9號有巨額影響

交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額
1 接納 1790 獨贏 跑馬地 星期三
第8場 獨贏
12 狀元才
$ 100.00
$ 100.00
總額 $ 100.00

美斯玩唔玩最後一場

等你下一隻

溫馨提示，柒俊今日得2埸p，佢未玩夠架

拿蛇識野

只要你想，人人都可以係黃俊

今場我用大仆街做膽 作為最後一場既終結
8場全輸

尾場5》1/2
Pq

YES

1>2 12 點see

美巴點解唔買P W 位置Q

真 allin左追數

接納

3455 獨贏及位置 跑馬地 星期三
第8場 獨贏及位置
12 狀元才

$ 20.00

LAST 40 ALL IN

last

1 7 8 12

g chi

G持

梗係買返自己

1+12>5+7+8+9

唔中就算，留黎賭巴假

識追數一定買6p

清福p

美巴針左？

我見你有過關，G CHI 跟D落去

Lm又有冷門上黎搞搞震

韋達食尾湖

Fb齊來贏馬仔都係話13少

有無人gchi沈拿bb

佢針果D全細注

雲加重心 1 7 2要了

唔買十三少真係唔好話自己Sick馬

要一隻p

連贏位置q?

次次呢句都賴野

隨心啦 大個仔 自己決定

Last 鳩買算
熄電視放低電話去打個靚J先

屌，一陣又燈死柒達

佩服

5/1/8

岩岩𨳒完隻企街g 轉左運乜場 1 8 9 11 all in

1，4 Q
唔中直播打J

尾場

內檔

係時候改名了

我潘又騎豬王

1p

1 4 12 go

1p 8p

今晚又要玩西穴

得番1.6⋯⋯

我地交曬比你啦 浩賢

點解要自己支持啊 改爛名。

12wp 中左w加入日清迷達黨

Gel

潘狗4w 正氣

又中3隻

49分見到美巴寫1號

補左4飛200蚊

潘狗4w 大仆街0w

1 12 9 8 (?)

1 12 8 9

我達

1-12-9-8

指定第四

中

有無人跟左
屌你我中到啪啪聲

diu 買位置先黎中晒四隻

有
不好全部都熱

用錯膽屌你8號

我唔貼事後啦...但我真係買左

8 第3定4

尾場贏一贏都好

4

玩左咁多日馬 終於贏返一日

尾100米頂唔到

1p 無肉食 跌到1.5
不過好過無

Diu都叫回返少少血

1w

講撚左尾場迷達，唔跟你自己走寶

賭一晚輸 400 我屌佢老母

贏2輸6

8 why not 3

1-12 qpq 幾多倍，用錯膽屌

以為係7 diu

Ching好似本都收唔番

屌！！！１隻都無！！！！

岩岩話加入迷達黨個位手足麻煩先去5號窗拎張FORM 黎填

信到最後總會成功

11正q 4.3pq

黃俊出21隻馬中5隻 中率為：23.8%

唔買獨贏唔夠信念失敗

16

屌8點解唔第3...

今日馬仔結果全部都針

賭波算
全日打和白做

allin 西乙半大

日清。。

月巴。。 智巴。。 ｄｏｄｏ。。 強強。。

我屌佢老母

場場中腳

6月13日夜馬心水
R1 本事 ✅ 心中有善❌
R2 奇真✅ 威利大大❌
R3 大四喜❌ 雷霆導彈❌
R4 陽明滿滿 ❌多多勁驥✅ 航天勇將❌
R5 愛馬劍❌ 開心歡星❌ 精算八方❌
R6 琴心星 ✅ 雷公鑿❌ 爪皇烈焰❌
R7 旺蝦王 ✅ 多多醒❌ 華美之友❌
R8 大風暴❌ 話得事 ❌超好玩❌

牙俊屈到

8k 輸到80

贏14.5

出21中5

中率為23.8%

Ching數學唔錯

Total 輸呀

跟你 翻生了

呢個賽馬日豬5K
巴假再努力

美巴玩球？

我潘

好彩最尾兩場潘生性 前6場都針晒

睇唔到上面 唔好binc

頭先條飛羊幾多

睇唔到上面

派？

信念足夠

由頭關跟到尾

hi 俊

輸撚左三千 贏返三千 冇賭過

韋達！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
好波！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

第一次買馬 總數贏

由頭關針到落尾關

派得個四千幾，都贏唔返頭七場個D

Same

馬仔果然頭4場唔中就要停手

回血都好啦

IN DOUGLAS WHYTE WE TRUST!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

韋達：EZ

話咗狀元100%

我頭關有錢 中間6場輸3000

原本得返20%血，而家回返60%左右啦

每次我達尾場騎自己野加賠率唔錯就會去

今日日清大勝

3462 13-06-2018
22:44 跑馬地
星期三 位置Ｑ 8 場 1 醉多福 + 12 狀元才 $10

$10.00 $43.50

3468 13-06-2018
22:52 跑馬地
星期三 連贏 8 場 1 醉多福 + 12 狀元才 $10

$10.00 $116.50

很灰。

大家jump左幾多

CHING SICK HORSE

賽事日期: 13/06/2018
跑馬地 - 草地跑道 'B' 賽道 - 向後移欄

R1 4 本事 2✅ 6 好有米❌
R2 (5 奇真)W✅✅✅✅✅✅✅
R3 3 銀亮之星 3✅ (6 君子精神)❌
R4 2 勁飛聖❌ 4 八太子❌
R5 11 好友益❌ 10 順意寶 W ✅✅✅✅✅
R6 2 平天下❌ 8 銀豐神駒❌ (7 爪皇烈焰) ❌
R7 3 旺蝦王 W ✅ 8 朝五晚九❌
R8 9 燈胆精英❌ (12 狀元才) W ✅✅✅✅✅

EZ

５千幾

燈走個w

為什麼不跟我買韋達

你直頭成個人應該針撚左佢啦

求日清支持西乙半大

日清✅✅✅

沖咗涼睇唔到

100%

超早水 不是藉口

閪穴大波派錢？

出51中11。都ok啦
勁過黃俊

買左 輸到破產

我承認 我對韋達唔夠堅定

華拉度列半客！

你ON9 點可能

黃俊做乜出水買華拉半客 同路..

你唔識馬

最尾兩張allin左潘 總共輸戶口50%

最後果場買左佢w

屌 啱啱睇返我呀爺啲飛 PQ過關 10$ 中咗1k

有無人12點同月巴打lol

好多波賭

睇錯 無野

我半個鐘頭前已經幫日清講定

用咗8拖1-12 想4

又係你話落雨唔好買十三少

我呀爺都識買韋達 你呢

轉左快地

而家啦 lol黃俊

睇住你班柒頭係馬仔追數失敗仲唔湯多你兩下咩

落完好耐 達哥今日成績幾好

勁撚到

查比高恩斯[0/+0.5]
華拉度列半客

停左雨十鳩幾個鐘啦手足

世盃期間冇挪假嗰啲？

度住先

半客同路了 祝你破燈

3420 13-06-2018
18:29 跑馬地
星期三 過關
3X7
位置
位置
連贏位置Ｑ
1 場 6 好有米 + 8 金禧足球
2 場 1 勇駒 + 5 奇真
3 場 1 帶盈來 + 3 銀亮之星 $4

$104.00 $10.00

屌你老母 3 場本身想買PLACE 點知 買錯QPQ

笑我吧

兩場夠了 唔好再度

星期日再支持我潘騎豬

美職6埸半大單頭平注有無錢贏

你買 我地就有

準備好跟你6x1半大 點買 俊哥

估唔到買畜生都有正數既一日

西乙
華拉度列 100%

迷了 回哂血
3QQQQQQQQQQQ

不能買的莫雷拉

由第1埸睇美巴睇到第7埸
到左最後一埸冇跟到先中

你個名

避左咁多場閪波 避唔到咁多場閪馬

高士路 阿特同路

結算：
r1:1,4✅✅連贏及位置q
r2:2,5✅✅位置q
r3:3,8✅✅位置q
r4:5✅w
r5:3,6 ✅✅位置q
r6:8✅p
r7:3✅w
r8:12,1✅✅ 連贏及位置q
其實都ok 呀。。。

交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額

1 接納

3471 半場入球大細過關 5x1 足球過關 5x1
星期三 51
紐文西亞(主) 對 華拉度列(客)
半場入球大細
大[1.5]@3.30
星期三 52
阿美利加明尼路(主) 對 查比高恩斯(客)
半場入球大細
大[1.5]@3.25
星期三 53
富明尼斯(主) 對 山度士(客)
半場入球大細
大[1.5]@3.02
星期三 54
帕拉拿(主) 對 高士路(客)
半場入球大細
大[1.5]@3.80
星期三 55
利斯菲體育會(主) 對 甘美奧(客)
半場入球大細
大[1.5]@3.30

$ 10.00 $ 10.00

頭場大波

唔合格
其實好多場都中3隻，不過係跑第4.....差唔多場場都買中隻跑第4

好似好多人睇好查比

針撚哂！屌！

Hi

5000--》5.5

馬仔損手爛腳

是咪買左沈拿定黃俊

今日比馬會cash咗1k

好心唔好講到自己連中咁 一場出五隻

剩係貼自己贏果d,.你又唔計自己 ❌

仲好意思笑鳩美斯一場買八隻

以後唔買馬了

講返今晚d波仔先啦
頭場已經諗到爆

有無人腥dgif同比我tg用

唔係呀 中哂智巴d腳

月巴係唔係全推啊繼續

4隻中2隻都唔得 ?
我又冇話自己勁

請問呢位哥仔 智巴幾撚時笑美巴呀 ？出黎柒？

sorry

a清

Add me powerstrong

應該係 推2場

一場五隻 仲要未計你d 單t 四連環 四重彩

到底ok 在邊？

利申 唔係攪事 只係唔想你做到自己好高命中咁

一陣個個跟你針 d 人開始退channel 好正常

炒到豬閪又自己打j 話其實ok

3.8k>1.2k 戒馬

佢成日都單打咖啦 自己爬下文

唔岩聽就算 繼續cd rom

輸400 好彩中左場q先輸小啲

廢達

國際下盤日有無支持

第5隻中我唔計
啲人退青爐咪退，我唔中退都正常

不過認真 唔係jer 不過最好 打返個 ❌

好多人唔係長爬文 一陣以為你場場中 就仆街

巴甲簡幾場買2：1波膽

咁佢又冇逼人跟佢 中意咪跟 唔中意咪笑下佢燈咪算 冇波睹得閒出黎jer 佢係咪宜家收你錢 俾料呀

屌你地老母

阿美2.5

跟黃俊算

𨳒返你老母 加多個臭閪

下次加返

我以為係 不過無所謂啦 大家都係講下心水 跟唔跟自己諗清楚

唔中就要退清爐？？
中硬架？？
我打死都支持我老死智智

戇鳩 笑都笑黃俊啦 新神明

智巴強項又唔係馬

下次要✅✅❌❌

仲屌唔屌

唔係啦
有啲4隻中2隻姐

我本身都跟開智巴 同 美巴：o) 唔係想jer

不過真係冇❌咁記錄 一陣針好多手足

我跟你

我下次要加返啲❌❌

okok

牙智 今晚差左d喎

yes

買左主盤 -0/-0.5 ，有冇得諗

等你出大波 你足球準好多

都話5000-》5.5 中撚哂腳

明明我有買達達

一陣睇下啲美職

信念5堅定

韋達你跟我買仲好啦 買多都哂錢

月巴 快講邊兩場！

呢三日jump 左 3000 有冇手足派一百起機

百二巴sorry

唔講你聽

禾先係快活谷之王

出16中6 3W3P

冇人理

季尾難玩，會爆

3點個場?

6點

長追牙達

波你勁d 要gun

冇心機

尾場禁錯掣，12變左11，針左2k

西米碌阿碌去左邊

關你撚事咩 死返入狗竇啦

查比果場算唔算引主，對家擺明主場搶分但開平半仲要有1.84

買左仲諗乜鬼 個人睇好主隊

好似大注針左

3點果場想買但睇唔透 馬仔輸哂靠波

客啦

美職：多倫多半大，哥倫布半大

連贏呀 位置q果d中1隻有錢收?

客隊個頭號射手停賽

冇錢就唔好賭啦 睇下你阿媽床頭有冇錢喺度 幫佢移形換影 500蚊一張換20蚊張

紐文西亞引主？

我都想派 但係贏唔到錢

好在馬仔針一注波盤錢
世界盃開鑼唔洗再買啲閪波

想要客多啲

準備晚晚落吧睇波了

正路客win嗎？
睇盤吾似平？

唔記得聽邊個大蛇講 平手盤好小開和波

諗太多啦

心大心細就飛啦，引黎引去

我都記得

大戰先考慮出去睇
有啲分組賽啲戲碼

狗會唔想益賭仔

聽晚開幕戰諗緊去唔去 兩隊閪波

咪咁衰啦 想跟完就去訓

屋企睇電視算啦

全季西乙都無開
得啲附加賽
走地岩心水再算

聽朝先出 睇埋尾水出美職 2:30/3:00唔夠穩

扭紋半主

富明應該會贏

same road

番工冇跟到日清隻奇真

都得 咁唔賭巴甲了

.

我係大仆街

我了